За приготвяне на вкусна закуска са необходими много продукти. Баба Добринка няма кухненско кантарче и измерва продуктите в други мерни единици – чаши (големи и малки) и лъжици. Мерната система на баба Добринка е следната:
- 1 голяма чаша е равна на 3 малки чаши
- 1 малка чаша е равна на 5 лъжици

За една порция в рецептата се включват Х лъжици брашно и Y лъжици натрошено сирене.

Напишете програма, която пресмята какво количество брашно и сирене са необходими за приготвяне на N порции закуска, като измервате продуктите във възможно най-големите мерни единици.


## Вход
На първия ред на входа се въвеждат числата X и Y, разделени с интервал
На втория ред на входа се въвежда числото N.

## Изход
На първия ред на изхода въведете необходимото количество брашно, изразено чрез броя големи и малки чаши и броя лъжици. 
На първия ред на изхода въведете необходимото количество сирене, изразено чрез броя големи и малки чаши и броя лъжици.

Стойностите и на двата реда изведете разделени с интервал.

## Ограничения
- 0 <= Х <= 1000
- 0 <= Y <= 1000
- 0 < N < 1000

X, Y и N са цели числа.

## Примери

### Вход:
```
13 4
5
```
### Изход: 
```
4 1 0
1 1 0 
```

### Вход:
```
17 4
4
```
### Изход: 
```
4 1 3
1 0 1
```